街市，超市，特賣場洗唔洗拉人

到底條線點定

而家咩鋪頭最好生意
就係得黃店
所以得黃店會被針對

星期一開始唔洗再睇確診人數， 睇下有幾多後生/ 黃絲被捕人數好過